認真一問, 點睇一個女仔住係前男友屋企?

認真一問, 點睇一個女仔住係前男友屋企?

用眼

冇眼睇

暫時短住 遲下會搬走

除左係爛臭西仲會有咩原因

Ex嘅精壺

咁你有冇諗住同佢搬出黎住？

西部大開發

你知 我知 果個單眼佬都知
心照啦

0 -> o

即係有隻兵以為自己係現任男友

臭雞

交租

其實連登既朋友都幾大方 eq又高 條女去左ex 屋企訓 都仲可以上來慢慢問意見 個種對女朋友既信任 令我自愧不如

都由o>O啦驚咩